情境題

今天有人坐過我駕駛的船，享受我的駕馭藝術，游遍各國河流🗻，走遍萬里長城🗺，飛過雲海☁️。船家（我）：已到站啦～🚤
乘客：下次搵你揸船👍🏻

請問佢地做緊咩呢？

扑緊野

錯啦，已經好明顯啦